AOE 既世界觀到底係點？

我知AOE系列係好出名，但我玩完1，2關都唔明個軍事世紀觀。點解d 騎士得十幾人已經講到好好抽。又好似唔會有成百人部隊。

我剛睇天國驕雄，男主角老豆係個百夫長已經好似好勁，但廖化都唔只帶100人打仗掛？

點到最後十字軍同回教打仗，又可以唔知邊到黎20萬人

到底係點

一兩隻兵都做到個戰略性，以前為左體驗千軍萬馬有玩王國的復興，一以一次出三隻兵，但講到遊戲平衡度 經濟 戰略 aie咁多年黎都無game突破到

其實應該要當返一隻show出黎既士兵其實等於100隻之類

你計返一隻兵當一萬應該合理d

咁點解主角老豆係男爵加名將都得100兵？

看來我該退位讓賢了

因為要打快攻

How do you turn this on?

點解用劍斬屋會著火

磨擦力產生熱

我只記得教學，藍色d工人，你一禁佢，佢就會叫「垃圾站」

係叫「渣啦渣」

100人，係村揾d人都打到你殘廢啦

快攻真係好仆街

你死左d村民都唔夠我出兵快啦

基本上我當佢sim city 咁玩

Btw, 果時有隻咁上下game, 有貴族同奴隸，又係要起野打仗，最特別係有一種建築係葡萄池到踏葡萄，唔係凱薩大帝，Q版的

我講緊真實啊大哥

你是咪弱智??

佢個世界觀 咪就係歷史囉
單人戰役劇情
係講返以前既出名既戰役

點解歐洲打仗部隊以百人為單位？中國以萬為單位？

方便你控制姐， 又易睇D，你一個 mon 要睇到幾十萬人，全部都係一點點。又冇造形。

歐洲戰爭人係少D, 但都未少到幾百人

你三國志 一萬兵同一千兵都係一個格仔 計數咋嘛
你打battlefield又唔問點解32vs32

三國志D兵力吹水渣 撚有咁多十萬大軍咩

之後咪出左隻total war